備胎

有無過來人可以分享下做過備胎既痛苦經歷

香港人呢就講返廣東話
後備就後備，水泡就水泡

備胎？咁棉胎呢？
樓主生緊第幾胎？

唔知噏乜

sor lo...洗唔洗咁惡

有無過來人可以分享下做過投胎既痛苦經歷

But I’m glad to be your spare tire

屌你老母咁都叫惡

自己罰抄一千次士啤呔啦屌你

大陸人玻璃心開知咩事啦

下。。開個po都要比咁多人鬧 香港人係咪真係咁大壓力？講一講清楚 水泡咪得 洗唔係屌埋老母？ 用第二個詞語就係大陸人你個腦有無事？ r哂頭

咁認真咪撚上連登啦

你鐘意講咩咪講咩 都唔知你發咩神經

答唔到你，你問佢啦

屌你老母

我屌返你老母

癲閪唔死無用

個問題唔係純粹用咗第二個term咁簡單
個問題係你真係用咗個大陸用詞喎

屌你亦都唔係重點
重點係唔想有人有樣學樣

上微博問啦，係度問做乜鳩

備你老母胎 大陸仔